\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche didaktische Aspekte Generierung] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \nocheck \\ Literaturrecherche war nicht nötig und wurde daher auch nicht durchgeführt
	\item[Verbesserung Algorithmus Generierung (M)] \hfill \todoperson{Katja} \halfcheck \\ Überlegungen zu akzeptierenden Zuständen und Epsilon Übergängen wurden noch nicht umgesetzt
	\item[Implementierung Isomorphie] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck 
	\item[Datenbank \& Statistiken] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \halfcheck\\ Die Datenbank wurde angelegt, jedoch noch nicht befüllt und analysiert
	\item[Ergänzen der Quellen in Citavi und Sheets] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \nocheck\\ Der Wochenbericht steht aus
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	
\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
\begin{description}
	
	\item[Meilenstein Generierung unter
	Beachtung didaktischer Aspekte] \hfill\\ Die Generierung wurde um die Sonderfälle wie Epsilon Übergänge und Eingabefolgen ergänzt. Wahrscheinlichkeiten für (Epsilon-)Übergänge wurden angepasst.
	
	\item[Isomorphie]\hfill \\Die Vorsortierung der Adjazenzmatrizen wird aufgrund der Summen ausgehender, eingehender und in sich selbst führender Übergänge durchgeführt. 
	
	\item[Datenbanken und Statistik] \hfill \\
	Es wurde beschlossen, zwei verschiedene Tabellen für die Datenbanken zu erstellen, um zum einen häufig auftretende Strukturen der generierten Graphen unter Berücksichtigung der Isomorphie zu erkennen und in einer weiteren Statistik auf Eigenschaften der Automaten selbst prüfen zu können (siehe \reffig{fig:datenmodell}).
 
\end{description}
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=16cm]{protocol8.png}
	\caption[Datenmodell]{geplante Struktur des Datenmodell}
	\label{fig:datenmodell}
\end{figure}
\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen 
\begin{description}
	\item[Review und Dokumentation] \hfill \halfcheck\\
	Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant. Der aktuelle Zeitplan kann eingehalten werden. Der Meilenstein wurde \textbf{nicht} fristgerecht erreicht. Einige Erkenntnisse müssen noch dokumentiert werden (Algorithmen für Isomorphie und Generierung, sowie für die Statistiken).
	%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
	\item[Risikoanalyse] \hfill \halfcheck \\ 
	Der Zeitplan könnte momentan zu einem Problem werden, weshalb der nicht eingehaltene Meilenstein dringen nachträglich erreicht werden muss. Da dort nicht mehr viel zu tun ist, ist das Team optimistisch, dass das Risiko abgewandt werden kann.
	%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
	\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ 
	Absprachen haben gut funktioniert und beide Mitglieder sind auf demselben Stand. 
	%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
	\item[Testen] \hfill \halfcheck \\ 
	Tests der Algorithmen fehlen teilweise noch.
	%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
	\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \fullcheck \\ 
	Ein Treffen sollte angesetzt werden, sobald die Statistiken richtig umgesetzt wurden, um den aktuellen Stand vorzustellen, da viele Beschlüsse getroffen wurden.
	%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
  
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Verbesserung Algorithmus Generierung (M)] \hfill \todoperson{Katja}\\Umsetzung der letzten Punkte des Algorithmus, unter anderem der akzeptierenden Zustände und Epsilon Übergänge
	\item[Datenbank \& Statistiken] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\Erstellung von ersten Tests mit n=1000 Automaten und Analyse der Ergebnisse
	\item[Literaturrecherche Umformung]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Heraussuchen der am besten geeigneten Quellen und Algorithmen für die Umwandlung vom NEA zum DEA
	\item[Algorithmus Umformung]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Konzept für die Implementierung eines Algorithmus zur Umformung von NEAs in DEAs
	\item[Gespräch mit dem Betreuer]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Vorstellen des aktuellen Stands und der Statistiken
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \\Erstellung eines Wochenberichts mit Erkenntnissen, Anmerkungen und Quellen zur Übersicht für den Teampartner und die spätere Erstellung der Studienarbeit.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erstellung der Tickets für den nächsten Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 21.11.2021 um 19 Uhr 
\end{description}


